香港這一天 08-June-2018 容許港人內地投票 公平誠實選舉成疑

香港這一天 08-June-2018
容許港人內地投票 公平誠實選舉成疑

民建聯主席李慧琼周三問政府，能否盡快研究安排在內地港人可在內地投票，希望可趕及2020年立法會選舉實施。楊健興分析建議影響；各位是否贊成？

預計下屆投票率同選民數量會大增